香港女仔只要正正常常都會大把仔溝

次次識新女唔係有仔，就係收左一班兵，到你同佢傾計，可以傾傾下玩失蹤，發現除咗你，佢大把仔傾，根本唔會令佢改變佢對你嘅睇法。日日俾人攝時間，換來只有一大埋唏噓
利伸：做緊狗

你鐘意嘅追唔到，唔鐘意你嘅亦都唔會睇你上眼

其實喜歡一個人 不開心也合理

就係你地啲呢啲男人 正正經經嘅女仔同你傾計係唔鍾意 淨係鍾意埋啲識釣你癮嘅女仔
仲係到怨對方係player 收好多兵，就係因為人地識玩先咁多兵，唔識玩嘅女仔就望都唔望

毒撚太易動情都係合理

其實你都知啲釣癮嘅女咩玩法 你都可以識玩

人地做咗啲咩令你動情？

日日傾 得閒flirt下 可以突然玩消失 我唔開心又關心下 原來都係我一廂情願 好嘢

點解我無人追嘅

因為你唔正常

真
成日話溝唔到某程度上係溝錯對象，做左娘娘磁石

你樣衰

全世界咁大， 何必追逐港女，全球女性排名倒數第二， 同食屎無分別

溝日本妹算

溝外國妹算，港女應該亞洲最尾

又黎，成班金鐘m記仔幻想自己食遍古今中外既女，同日日幻想同韓仔做愛既港女有咩分別

唔好咁話自己

職業問題

最近就係識咗個咁樣嘅臭雞。俾佢撚咗幾個禮拜

醜女出沒注意

有時候了解左可能覺得彼此唔岩無謂繼續落去only

details?